J女post, 大波警犬post, 睇相post, 吹捧和理非post, 呢d一律當卧底出post處理

今日機場義士受審

女義士爆眼一星期

170萬818冇回應

700義士被捕，46個被入暴動

六個義士死亡

你地同我睇女，follow ig ? 你冇撚野下話

死線830，否則配合勇武及民陣一切行動

推

睇標題都睇到厭喇 仲開呢個Topic 嘅Post

出去推返正經Post 啦

開post 都唔得？

死線830

830死線 831和理非完 前線決定 唔會盲目和理非

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀